返工辛苦儲錢，今次真係咩都無哂

辛苦返工2年，儲落20萬，上年見美股個個都話鳩買都升，將所有身家放哂落去投資。

第一隻買嘅股票係nio，果陣18蚊左右，2個月唔夠已經賺咗10皮，嗰陣時覺得搵錢好容易，後悔自己點解唔all in

之後買咗第二隻股票futu $40左右，但新手仲係未有決心allin，兩個月唔夠又賺多25萬，果陣時覺得發達係一件好容易嘅事，承諾自己下次有邊隻股票睇得重一定要allin落去。果陣時真係好撚自我膨脹，餐餐大魚大肉，講句嘢都大聲啲，返工直頭打風流工，比老細鬧會屌返佢轉頭，因為就算佢炒咗我我都大撚把錢。

年初GME事件，我終於allin推晒50幾萬落去，食正高位$300入貨，跌到200幾諗住佢過兩日都會升返，只要堅持佢最後會SS，結果SH跌倒$100左右忍唔住終於放左，上年利潤冇哂不特止仲輸緊5萬幾

反省過成件事，知道自己性格唔適合大上大落，都係買etf穩陣，最後148左右入手契媽arkk，結果咁啱遇着呢一波股災，本金蝕淨8萬蚊

辛苦儲落嘅錢冇咗一半，呢一刻突然諗返起老屎忽一句說話：輸錢皆因贏錢起

明白點解成日話啲老餅資產配置唔應該係股票但應該係債就係咁解

如果唔係棺材本都冇埋

仲叫得今次係股災既證明你咩都反省唔到

咁應該叫咩⋯

NASDAQ相關係技術性質熊市啦掛

睇到連登仔個個輸到叫哂春 吉倉既我表示過癮

仲有8萬即係未輸晒啦
20冇晒好少啫，我諗呢度好多人都試過

Easy come easy go

賭徒投注心路歷程
輸曬都正常
下下 all in 一隻

賭仔邊會收手

其實只怪買左gme. 其他都好有眼光。

all in GME

都係個句 點解唔過大海玩？

我都係咁諗, 但唔明點解其他股, 包括最近升緊既舊經濟股都跌, 例如 BA, Dis, AAL

Always use profits to finance risk...

Dont put all eggs in one basket
但而家個basket可能係全球股市

arkk有眼光？

我100起家最高去到115而家得返98

每個股民必經階段
好彩啱時機cash out一大舊profit 轉保守玩法咪串貢貢 話自己眼光好識投資
唔好彩咪輸身家 再黑仔啲 爆煲跳樓都大把例子

似牛市回調多過熊市

輸12萬領悟呢個道理值得

回調
股災你連8萬蚊都唔剩

你收手啦，牛市邊個無贏，
GME個次你已經要離場啦

50萬變8萬

其實無人買股票會ALL IN成副身家落一隻度
買十隻八隻 基本 仲要係閒錢
你得廿萬 買廿萬 死就係死呢D

arkk

唔會借錢買就得

唔緊要既、再返多兩年工又儲得返廿萬

起碼等侵返尼先再算啦

以前就有牛熊市,現在各國將政府財政福利退休保障同股市掛鉤, 根本唔會大跌同之後的大升,似賭場差不多, 你某時段係賺,但長賭必輸

五萬幾算得啲咩再接再厲啦

I know that feel bro
扔咗USD$24k入戶口
玩咗一個月就賺咗10k
真係會自我膨漲咗
以為嚟緊都輕鬆搵到呢個數
或更多
而家輸返突
真係應驗咗你最後果句

冇事啦

如果贏咗幾十萬, 留返廿萬本，其餘攞去再摶，就算輸晒都仲剩返個本

仲未輸哂，so sad

正常嘅

All in GME

Ching算有料啦
識買nio futu
只係信錯SH
證實連登個個講你就唔好信

股票市場果然係好兇險

上年由80k到400k 再到而家得番200k
股票 賺錢好難 豬錢好易
我而家明點解會有散户9成係股市豬錢既結論啦

最錯係all in gme , 其他你都好準丫， ark唔等錢洗咪放住先

得果幾十萬就覺得自己好有錢屌番老細轉頭

下次嬴錢樓主一樣會咁玩
改唔到 因為我都係咁
次次同自己講過唔all in 但
見自己果隻升得太慢
隔離果隻升到痴線就會搵一隻all in

2015年大時代果時我都贏過80萬
到7月頭我輸到得返20萬盈利就斬哂
之後即彈
我拎20萬買左份儲蓄保
而家都只係賺萬幾
買700 我就發左了

GME 單野你學到啲乜？
你學到野就唔撚會一次過入場咁撚on9
又唔撚識分散風險，就算你今次唔出事，都一定有日出事

同樓主差唔多經歷
都係賺錢心雄 買左gme 蝕錢 轉買契媽 Tesla 蝕到仆街
不過唯一唔同 就係冇all in

認真答 因為要隔離好多日

果陣諗住股票搵到錢就算裸辭都夠用1-2年，最多東家唔打打西家。
上兩個月開始蝕錢需要份工對沖，已經變返擦鞋仔

結果真係升呀

一放假就個個上來作故

真

又呃人

FUTU 加NIO贏35萬

GME 輸2/3*60=40萬

本金剩15萬

arkk 邊有蝕一半？

股神有咩心水?

舊經濟股會跌係因為琴日Fed果到有個演講話今年內都唔會加息，因為實際經濟環境較差。好多人失業。

天能

細個學到呢道理係好事
加油

1. 唔好all in
2. 睇多d書
3. 唔好玩牛熊
4. 咩都唔識就買etf 放幾年

美股仲爽過澳門賭大細 果種上上落落快感仲爽過打飛機

倖存者偏差黎姐

有無例子

再追返啦

原來係咁thank you

其實你唔推落GME，可能而家有成球了

邊有人放成個身家
咁好難唔大壓力

咁都股災，下話
睇下上年s&p圖再講啦

真係幾爽
依家入市都贏咗班SH撚

遲早走皮
買大小你可以好彩贏一兩鋪，之後再all in嘅都係有一鋪會收皮

連分散投資都冇做仲可以講咩

完全明個種自我澎漲

大上大落市, 同去賭場賭大小差不多。

樓主會唔會金盤洗手

利申，美股$

前幾日gme又180都唔知你心急乜春野

有時股災兇險地方係高位越買越買重手
永遠覺得上次拎10萬渣一星期就升左200%變30萬
唔夠喉wo，其他果幾隻又汁幾萬
之後今次見佢回左d一就再拎晒一大半幅身家100萬買落去，再買埋其他
覺得最多咪跌10% 輸10萬，之前賺賺埋埋幾隻都頂到
，點知幾日急跌，跌-40%冇左40萬
之後越黎越慌亂買，唔甘心想追返，再輸多-20萬

仲有剩 再all in賺返輕鬆

樓主勁
識fd又係95%cash都係股市到，上年profit輸突，仲輸緊幾萬
而我就得20% 錢係股票到，由佢慢慢擺算，雖然80% 都係arkk跌到仆街，都唔撚驚仲有幾廿萬cash係銀行應急

你都叫曾經贏過大錢
我都無贏過

點解你哋個個都咁勁
我上年年中入咗80萬港紙
最高峰都係賺$30萬

道指3 萬幾點叫股災

你好叻

你地有試過賺大錢既感覺都幾好丫.
我淨係得輸少d 同輸多d揀..

試過1000本贏10萬
最後輸突

樂觀d諗, 你學識輸錢皆由贏錢起既話就抵返

似係納指股災多d
科技股個泡咁大回下都好正常，特別係arkk

抵

唔識玩股票學人玩股票
咪比股票玩返轉頭囉

我倒輸100幾萬都係咁過日子啦

其實你呢d叫投機側重買一隻股升跌同賭馬會無乜分別...輸都係好事起碼仲有80k本金。
同埋arkk點解一跌就要走你咁樣出出入入永無止境

咪玩啦隻隻all in短炒, 不如賭大細

今次回調
我每日day trade賺幾多 SH嘅股輸double
然後每日day trade賺到嘅 加倉
同隻熊鬥長命

不過每日day trade港股美股 一日做足18-9個鐘
眼都就殘

慳返船錢

大市只係跌少少就叫股災

巴打我覺得你唔係幾岩炒股，不如都係踏實努力返工將儲錢仲好，唔好輕易輸晒d血汗錢

特價時段

其實點解兩個指數影響美股既？？

主要係50萬all in $300既GME果下on9姐，$14x買ark冇乜問題。

長賭必輸你以為股市係賭場?

20年前求其一日用最高價買SPY
到今日贏硬

係贏L硬

咩問題黎

勁

我之前一直以為美股只係睇道指

道指得30隻
想睇闊d睇sp500
Nasdaq 100睇tech companies
妖股睇Russell 2000

真係股災你渣都冇得剩，本唔多就咪撚賭啦

傻豬，你會直接all in一隻etf/股已經輸左，你係賭緊錢，承認吧

就算你要all in一隻，都應該要分注買入

我可以過來人身份話俾你聽，人吸取一次教訓係未夠。

我輸過三次身家，而家先覺得叫學識少少

我都大把Arkk arkf arkg prnt 輸緊

買股瞓身抵你輸身家

其實儲蓄保反而真係有效

Ark 呢d etf 都輸死你

你下下all in根本唔係玩緊股票係賭緊錢咋
真正識玩既人無論市況幾好
都永遠有部分倉位對沖緊/等溝貨

股災仲可以生歐歐上黎叫春

做返實業，唔好再買股票
唔好信連登任何人
個個都係想你死
自己就賺到笑

而家叫股災咁上年三月嗰啲叫咩
笑死

納指升到12600 都叫股災

笑死，跟麵仔一齊豬死

GME都瞓身你唔死都冇用

2800？

抵撚死
唔識買又要學人買 俾我幫你買 就唔會搞到今時今日咁嘅田地啦

All in在高位先係問題，呢隻野短炒就得，話strong hold果啲都係好低價買

30000點 叫股joy
笑死

我都係咁⋯ 真係會顛左咁睇唔清事實，最後望一望戶口。後悔莫及⋯⋯
重新黎過啦，時間先係最大既本錢。保重啦！加油啦!

入lo 再插一齊變sh撚

但點解仲玩

岩呀屌
大牛屎個個曬命咁撚串呀拿

有本未為輸 孖盡佢allin sqqq 怯你就輸一世。

巴打唔好上咁多連登睇人吹水比較好
講真，股票邊有得臝架
股票都有得臝咁個個唔返工，全職炒股啦
跟本股票就係啲有錢佬用嚟呃鳩啲星斗小市民，比啲小市民假希望嚟掠水既玩意。
所以我幾年前就已經唔玩股票
賭錢既人十賭九輸啊。巴打你當買個教訓，以後唔好再玩掂股票賭錢啦

抵撚死

屌你哋班傻西 成個連登熱門post日撚日都係美股
個個以為自己炒股好叻 搵塊鏡照下自己個柒頭啦

收到wind 攬鈔巴都玩美股喎

關我撚事

我朋友由gme 289 一直溝，仲問埋屋企朋友借錢溝直到gme跌落40蚊，佢都無放棄，溝到均價67,
到宜家佢仲係度sh 緊

我由600k all in , all到而家1.2M

all in唔係唔得，要有值博位，識ta, 我獨注一隻但短炒
仲要識止蝕
一年個倉博6~8隻股
上年仲係港股玩
5星期前清哂倉
等大市穩同跌完先再入場

我都40蚊買左

知道自己性格唔適合大上大落 -> All in arkk

唔好再賣啦ching
Arkk 升得返上去，放心

個個扮曬股神咁，見人地玩同樣嘅play賺幾百粒，就諗住自己都可以搵到咁多就FOMO落去
到最後死得最快就係呢啲

規矩一係永遠唔好輸錢

賭錢抵死

人地5蚊開始吹風逼空，你300蚊allin?
所有老手都係分注入貨，當初你300入，一路分注，入到40蚊，宜家都唔洗輸了
經驗

我都係新手....
但我會玩下港股試下水溫先。
我己經犯左好多錯。都係都蝕緊幾千蚊only。點會一開波就all in....
梗係訓練下自己先。
我諗我起碼刨多七八本書先正式開始。學下d concept先

冇錯，買股第一部就係諗點樣唔好輸

加油，新手就係咁，唔好因為咁樣而批自己唔識玩股票，因為好多人財自就係靠佢。你既問題係情緒交易random trade，而當你有一兩次甜頭之後就會覺得成件事好易。

記住你既pattern，只要你食到呢D情緒交易者既錢，你就會係長期獲利。最簡單每次place order set一個stop loss 先，唔好怕回後buy back ，SH係易輸身家，只要你遵守呢一條rule，你可以生存，要生存先會有機會。

多看交易書籍，GME果個位，其實有哂signal做沽，尤其是連登開左十幾個thread要SH既時候，魚，就係要食。

我都係玩左十幾年先有今日，加油。

呢一波股災笑左

證明你啲垃圾唔岩玩股 買波啦
股災反省

上星期爆升完咪放得囉

呢三日完過山車 盤前收市前假升完引人入局陰住跌；然後打走哂蝕盤。
半年過程本25個； 高位64個；呢3日無7皮幾野。 袋18.4個走。

返工只係對沖

投資先係王道

200k算係乜
你年輕大把本錢

都已經升返上黎唔少

Arkk 對比其他基金黎講算優質

除非你有辦法知道你嘅勝率係來自你本人實力而唔係靠運，如果唔係，只要一日仲係呢個市場，你都有機會輸返

我都玩左十年 其實都係打和 無乜上落
今次呢鋪我d科技股能源股都有排坐 仲要唔知持續幾耐
話哂都係高位接

交學費

食得咸魚抵得口渴，唔輸突已經好彩

牛市股神

＄300都入on9仔

咁我好好彩了
上年三月wfh先開始接觸股票
三月果陣就係最低位
初初玩 擺左廿萬落去 賺左十萬
跟住再擺多廿萬落去 再賺多十萬
去到上年年尾 再擺多三十萬落去
成副身家擺落去 再融資埋 120%股票
年尾到一月尾 足足賺左三十萬
跟住二月頭就cash out買樓
啱啱好起小陽春前上到車

事後睇番 跟本冇咩股神
牛市果陣 睇youtuber點分析
又咩技術分析 基本面
分析到好專業
其實果陣買咩都升
根本係時勢造英雄
揀啱時勢入市 好過你分析餐懵既

其實all in etf已經好過好多其他人

24266262
比個冧巴你
呢次你贏梗！

熊市股神

就係咁

當你買小小既時候 佢就係咁升
跟住就後悔點解唔買多d

之後今次賺爆佢 買鋪勁既
就會一鋪清袋

長期穩定賺錢先係投資你投機無錯賺得好快，但總有一次輸身家，

最簡單，分散投資唔同行業，周期股，傳統行業，科技股，咩都買，目的係分散風險，仲有面對大跌時既策略你要預先諗定，股市無可能長升唔跌，

長期而穩定賺錢先會係股市最後贏家

得廿萬買廿萬 不自量力咪你呢d人

人生苦短 all in GME是常識
你又慘情 gme一獲然後又撞正納dee回
人無事先做到世界冠軍！

起左底似假膠

Why did you remind me.... ?
:(

咁都叫股災。。。
你都係做定期啦

貼交易睇睇

大市仲貼近歷史高位 股咩災

咁你不如買etf

.... when they somehow lost their hands.

GME is a gamble ....

做2年野，儲到20萬，當你讀完書先儲，起碼二萬蚊一個月，仲有8萬驚閪

係All in GME有問題者，
契媽呢D應該SH，甚至加倉

其實我覺得買股票點會話唔蝕錢鴉....如果係就冇人返工啦....
我相信股神都唔係次次買得岩。
問題係....當自己錯左的時候，就真係要cut loss。
我自己覺得姐...有時候賣左，升返。但冇人有水晶球，今次升返姐，下次點知會唔會跌到pk....我依家策略係唔理，總之一掂到止蝕我就賣。
重學習中

其實你唔買妖股gme
都未至於輸成咁

我都嘔曬成年既利潤
每日幾萬幾萬咁蝕
新年到宜加蝕左30萬

貼倉睇下

呢次叫股災？
咪玩啦細路 番去幫老闆含撚道歉 或者仲有機會做對沖

要玩allin 過大海推百家樂仲快

你樣樣都係聽人講，輸錢都好正常。個個聽人講都發達，世界就沒有窮人。

又吹水大會

比連登仔水左買ark系列
輸撚到我

你無信念 抵輸

20萬輸五萬叫乜都無曬

賭場過三關你都發啦
仲唔去

sor,原來仲有段
但係仲剩8萬都唔係叫咩都無曬喎
輸左五萬唔冷靜下再輸一獲

唔係唔得既
但你要知道自己係玩賭錢 唔係投資

ching頂住呀，重新來過啦

咁巴打財自未

學費黎，一世人後面賺得返

新手係要交吓學費

以後炒股
要落止賺止蝕

債而家都係蝕架

all in SPY都唔得？
根本大把人未識風險管理就入場
贏唔識賣(樓主算識)
輸就等唔切要放
又唔知舊錢放得幾耐

你上過去實上得返 個市跌完會再升
食啱個浪又上返高峰
個本係度
乜野都係度

放幾年點死？

一句講哂
識ta嗎？

資產本位驚西呀！
你有100shares 跌50%都仲有100shares!
根本無輸過

Exactly，跌番d應該要先要入

就係無心水先吉

如果識TA 100%捉到路就個個都發達啦
我只係講 allin 所有錢入一個unpredictable 既market 咁高風險
呢個概念同賭錢冇分別

正常人會就算低回報都分散投資

Spy都得，依啲被動型基金ok既
但arkk果啲主型既就唔得

Prnt ?

傻鳩都發達就大件事啦

唔講以為個倉只可以擺一隻股
下下都話全套轉落另一隻

到時輸哂賺左個d你就會想用本金追番
再贏你就會後悔自己贏得太小
用本金加注
本身人就係貪婪

潮文

當交學費

嗯，作得幾好

有冇買VOO

識仲要精再講啦
所以未要止蝕囉

冇圖你話輸到老破都得架啦

勇於承認錯誤是多餘的，因為你只是未成功。本多終勝。

買voo基本上唔會輸唔明點解啲人唔分散風險

GME

弱智仔

食正高位$300入貨，跌到200幾諗住佢過兩日都會升返

止蝕撚又羸

買親都泡沫股唔中伏先奇

all in gme

屌你

一跌就放 多謝晒你派錢

TLT?

唔睇價高位入，乜都輸啦

錯係錯在唔第一下all in

潮文？

贏左唔識收手

而家當交左十萬蚊學費

再老土啲講，不賭是贏錢

其實你只係輸係gme到

反而同你唔同
跌約8%即斬
所以好多時俾人震走
食唔晒個升幅
勁保守

呢幾日呢個po請用不推文回覆，關注番47港人事件

想問想買美服ETF 可以點做？去銀行定經紀行開户？

算係咁，只係12萬姐。第時可能慳到百二萬學費呢

GME 你都擺咁多= =

信你假膠

佢玩妖股,點同

叻喇叻喇股神，咁幾時跌完呀

唔同
當時個諗法就係起碼仲有20萬贏
唔好再輸返出去
買保險鎖住佢

買700 或者買FAANG呢 d放一世更好
無必要怕佢短期升跌
因為買保險頭幾頭拎去輸30-幾％
起碼5年先打和

我呢一次都有呢個感覺
因為我明自己贏到只係好彩
唔係實力
長玩必輸

我點知，分分鐘大上當震倉
博唔博？
慢慢睇，急咩
避完險就緊係要揾位入

好老實
其實呢種玩法先係正路
長玩長有

all in都唔係問題
又唔分注入，仲要咁多嘢揀偏偏高位all in 賭股先係問題，你一係all in 左就 sh，信佢真係會ss，又要賭又要paper hand
前兩次你真係純好彩，之後最好彩係你只all in 無愩槓

輸左３成

重新來過

gme升返啦好多人4x蚊溝果班個倉都正數。

咁咪好 仲有一半

買股真係十個有九個輸
我細細地玩都輸咗兩皮

有班人重壹味吹奏買樓正傻鳩

我投資回報高過你個幾％租金回報。

放賣細價樓 股災380萬

股災價

無一個市場長升長有
你聽連燈仔9up玩美女就死硬

又有假膠, 個個都話自己輸錢

前提係你敢唔敢入

我20

我都係賺緊，依家一隻頂全倉雖然本細

我今次熊巿都唔見左30萬

Gme amc 日日笑

$300入貨，你白撚痴架？

唔好怕
仲有8萬可以玩d槓桿
或者借下孖展
好快就可以回到本

好快就入土為安
乜都唔怕

NIO 18變38
其實你一開買哂廿萬，而家已經賺撚左22萬
做人最忌有自信 以為自己可以做到短炒
有啲人真係全職咁短炒 你憑咩叻過佢地？
搵幾隻唔錯嘅公司買來長揸咪算囉

玩股票最緊要夠膽搏
成日心大心細最後都係錯失機會

我d amc仲未返到家鄉
覺得佢算係復甦股先sh
點知愈跌愈多 wsb又冇返黎
希望有一日返到家鄉
不過因為amc同gme
令我知sh通常冇好下場
結果清倉避左今次納期跌浪

D錢唔知下年返唔返到黎

Amc我6蚊，未驚過

驚閪 借多十皮再黎過

上年我都係牛市股神 今年輸番凸

交學費啦

兄弟。。。。。。。我同你差唔多

成日話輸曬
我唔撚信你贏幾十個果冇拎D錢去享受過

試過一次 下次再投資就會有經驗

20% cash係股票，比你1年10%增長咁對你overall asset有幾大幫助？

返工咪增長

有好多人真係冇止賺嘅概念
賺成球都繼續SH。直到蝕番入肉

其實咁同賭大細無分別

諗住穩陣ETF然後走去買ARK，建議樓主做多啲功課先投資，上少啲連登。

財經台9up就多，有幾多個財自

唔玩GME咪乜事都冇

原來我輸4皮都唔算多......

而家都升返百幾蚊

加油，再儲過再黎過

又唔可以話你錯既，不過盡量唔好太多cash擺銀行好d, 你果80% cash會每年都負增長緊

係12萬

買股票都未試過有一隻係贏到超過5位數
最多幾千蚊
人生癲峰全部計埋只係贏到2萬

買期貨都未試過贏到超過300點
但千幾點就輸過好幾次

跌到4x仲夠膽sh+溝貨真係抵佢贏

證明你反應唔夠快, 你都係賺緊牛市

笑死係輸高追

1000輸突係咪剩返幾百蚊？

債都係會蝕，不過只要間野唔執，坐到張債完就一定有本金同原定既利息攞返。

有資佬係資產多樣化，債，股，外幣，物業甚至古董名畫都會有，股永遠唔係最大比重既野。

有錢人真係咁上下架ja, 應該仲要有債，物業，外幣，現金等等平衡風險。

ta撚笑死

睇你買咩債 其實好多人諗住債劵會比股票風險低 其實唔一定 可以強制贖回無左成舊錢 書本教係死既 現實係人性險惡 個個都想食左唔熟既投資者既錢

其實最主要睇個人心理壓力
我點都要多d cash係手先有個安全感，有d人可以唔鍾意揸cash, 無得咁計既
但全副身家係股市到就好易收皮，撞正上年就發發聲，依兩星期就輸profit連埋本
止賺都要好大勇氣的

上年賺咗100%
Gme 事件個排扣返一大折
但依家大回調反而蝕好少，甚至有賺
計返條數仲贏唔少人

往好方向唸啦 其實你買落去果下係正確
不過衰在無沽去止賺咁解
下次再有機會時解決埋止賺問題就真真正正成功賺錢

好多時好運負碌撞棍當技術

未認清自己只係一時好運

最尾只會一無所有

睇返你既例子
我發覺全部都係因為你無去理解或分析你買緊既係乜尻野
堅持認為SS未發生 => all in GME 由300 hold到100
唔想大上大落 => 買ARKK
最後你既conclusion係 輸錢皆因贏錢起
睇到你完全未去真係去反省過點解會由賺變輸錢

你根本就係賭錢咁岩比你買中左gme呢啲股都allin

所以咪就係 輸錢皆因贏錢起

賭錢輸咗怪邊個

冇爭人錢算係咁冇天份嘅話做定期算啦

瞓身喺美股真係on9
起碼要擺返啲喺港股
港股短時間內未必搵到大錢
但係起碼啲股唔會一日幾百蚊上落囉

咁有信心

呢個好正路呀，但如果得果一百幾十萬就咁既玩法，何來有債/物業咁去balance風險。

債etf同reits…

可以開下tlt同spg呢d黎睇下，呢大半個月風高浪急，但佢地跌幅係細過其他股好多。

當然，風險仲係高過真係債同物業，但總叫係分散投資既選擇。

咪等下囉 正股驚乜

真 arkk都叫穩陣

輸突係指輸曬果十萬 仲上左癮賭越輸越多

可唔可以唔好推30年期長債

債券回報有兩part，第一part 係佢每期比coupon，依家好似係每年2.x% 。
另一part係federal reserve 加減息，影響其discount rate以致債券價格升跌。依家federal fund rate 近乎零，基本上無減息空間，而相反當息口上升，債券價格會跌。 TLT的average duration 大約係18.6 years，意味住如果加1厘息，手上啲債價會跌18.x%

兩厘幾息再加potential downside...

20+ 年長債

買arkk叫穩穩陣陣買etf

財不入急門呀

買股票第一步最重要唔係諗點贏，而係避免唔好輸

太慢啦 應該過澳門啦

Ching ，智者之言，好多人希望賺盡，而忘記止蝕，賺到的沒袋落袋，結果變成一堆下跌的數字。

真係 一貪心 成日諗住咁樣可以贏多啲
最後就會一下子輸番晒

你賭得就要諗埋輸果陣係點
升得快跌都可以快

尋晚咁多平貨有冇入？

自己廢就唔好攞出嚟講

下下all in 就乜都死
合適比例，如果大市回調
跌都有一兩注錢溝

慢慢領略下乜嘢叫財不入急門
往往諗住發達就係輸死你

有賭未為輸 你仲有8萬

師兄手握幾十萬就覺得自己好有錢咁cs

人生最後嗰20年都準備瘋狂fing 錢啦
拎200 年嘅graph 出嚟做乜Q野 拎10年嘅就差唔多

匯豐,思捷,電盈,citi叫咩

呢D垃圾港股收皮啦

你哋而家少去經紀行，每幾年就換一批客

G持

同你1樣廿幾萬山頂買tsla futu arkk食晒屎

C係美股,睇下08個價

將會成為潮文?

咩話!?
連燈仔唔係話股市長遠升咩

屌，一撚樣，不過我係賭錢輸晒

輸幾年錢既痛我明白，真係好傷

你喺輸幾多%？

講緊指數
你覺得自己眼光好過大盤無人阻你

Volatility, Skepticism, Retail vs. Institutional Investors | ITK with Cathie Wood

37,422 views • 6 Mar 2021

使唔使睇契媽講嘢定定驚先

Gme都all in

雖然個故仔好慘 但我笑咗

放gme真係抵輸

樓主止蝕未
樓主止蝕就係見底之時

又馬後炮喇
117 118入arkk chok到107 108感覺如何

Arkk 仲衰過qqq

Ark 全系列都pk

挑，反手入熊， all in sqqq 有得追返晒，驚咩

撈底仲難贏過高追，一入再插，彈少少以為食糊，佢再插

又一條傻韭出反省post，哈，開心

我60萬輸到得番30萬先識收手

GME果時拿左一幻蚊港紙出黎玩到變四幻，好似你咁既心態做咩唔All in ，最後贏四幻變左輸幻二